[潮撐曼聯人🔴⚪⚫]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[355]

慢撚到

好慢-,-

又係你呀綠生

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

牙朗d隊友

牙朗

一齊登機唔駛嘈啦

電話開算係咁啦

明讓佢架啦 1000左成半分鐘都無人搶

換iphone la

綠帽費事同佢爭啦, 佢帶開有感情

兩大球王一齊返歸

一齊登機

阿狗新簽果個中場又幾勁WO

牙朗登機

屌你老母我排住開post miss左卡雲尼入波

包皮19歲登基

幾時影牙朗d眼神

Paul Pogba managed 7 ball recoveries in 45 minutes against Peru & 10 ball recoveries against Argentina, the most from any player on the pitch.

Paul Pogba's game by numbers vs. Argentina:

13 passes in the final third
10 ball recoveries
2 interceptions
2 take-ons completed
2 tackles completed
2 aerial duels won
1 key pass

Pogba made more ball recoveries (10) against Argentina than any other player on the pitch.

Paul Pogba to Kylian Mbappé was France's second highest pass combination (8).

簽左邊個？

法國贏唔贏到烏龜架

烏龜14號 好矮果個

牙朗要登機啦

好想睇包皮對下體對中堅

球王都係需要隊友

1-1

其實nigga踢得幾好

2:1

我都成日望住佢

psg殺死咗2個球王

街場牙叔

好勁wo ，死啦連阿都買到勁既btb

兩大球王

兩大球皇登機夜 中

葡萄牙幾條垃圾真係幾碼波都傳唔到

爽 冇撚哂d個人球隊 球玉波

暫時仲有11個曼
好大機會有曼球員攞到世界盃
好似幾十年無試過

我曼又然

98年法國我地冇份咩？

今次唔洗爭兩個一齊登機

應該有邊個?

忽然球迷走清

無啦
白蘭斯2000年頭先加盟

白蘭斯同巴夫斯應該之後之入魔

係

放心 仲有隊英格蘭
香港人至愛

葡萄牙真係成隊垃圾嚟
成日跣腳都算
帶一兩腳又失
駁一兩腳又失
角球又On99開短傳返出去又傳失

9981斬算柒啦
依隊葡萄牙唔鳩斬撚入到波咩
拖到咁慢唔知做乜

特別係個左閘
有幾球明明隊友傳到佢空晒
佢都唔斬
要短傳返去中間

如果牙fred 拎會唔會到最尾都冇出過

已經睇唔到阿朗VS美斯
連16歐國決賽翻版都冇得睇

英撚整體過依兩隊垃圾啦

今屆真係好少復仇戲碼

上年荷蘭西班牙

放心
哥倫比亞會解決佢

英格蘭對突尼西亞同巴拿馬夠分出線
如果對比利時嗰場早返啲
可以對強隊演練下先
最尾爭次名真係錯失咗個磨練機會

唔知木狗有冇傾緊邊個世界盃新星

巴西隻右翼

樓豬開夠未

覺得成件輸最慘係大喇叭
一句撞位就比人放置左成個世盃
明明有實力但比個上左神枱既霉西
同個食古不化既領隊玩死
自己就要坐係後備眼白白睇隊波係到妹

包皮現價係幾多，兩億都照殺

psg會唔會買起我哋成隊

木仔話傾好左簽包皮，世界杯之後直接加盟曼聯

lm

好撚慘

淪落到排perez同meza之後

斜恩陪佢坐足全場，差唔多啦
唔搞人老婆唔得罪美欺下屆就有得踢架喇，不過分分鐘變萊斯咁踢三場就登機啫

法國巴西比利時英格蘭西班牙都有人，應該點都中掛

今晚到DDG歸隊

又派膠

睇個勢法國/比利時有冠軍相

法國似啲，比利時8 強料

決賽法包vs英撚啦 幾有睇頭

麥包皮真係好撚堅

一晚時間由瘋狂抽小花水變左波台大和解

成班傻閪黎

對上有曼球員攞到世界盃就係66年英格蘭捧杯

馬仔+150M換包皮

有咩開心得過太團圓結局

+500m都得啦

因住燈到格仔捧盃

唔係錢既問題
人地唔想黎

特登買左8強上線諗到現場睇到葡萄牙

烏拉圭法國都好好睇嘅

或者烏拉圭

格仔我覺得半黑馬啦
對住今年嘅西班牙都應該係五五波

感覺西班牙今晚都係苦戰

俄佬都要苦戰真係返歸好過

02南韓的教訓
我覺得今屆淘汰賽係會黑哨
俄佬主場

摩狗換施丹
包皮追住黎含

咁都計基巴臣都係啦

朗

如果今年摩佬冇前四
拖舟嚟都有機會

不過都係FF少陣

麥皮真係好撚勁

木仔做野未 屌

簽兩件新仔+續約爆炸
之後簽埋契仔安就開季

ok反木了

上次傳GODIN堅定流
睇佢個領導力真係J死

下季唔使睇袋, 唔反ok?

咁小豬都係啦

咁我唔反摩 木狗照返

deal, 下季繼續借去水晶宮正選

18m

我願意用史摩寧換

直接俾錢買啦
拍住godin, 屎波寧都變大佬寧

唔洗屎波用佢個閪腦 即刻0缺點

死返去越南踢毽啦

越南多賊仔 幫手睇袋OK?

50m都比啦屌

人地教法國

想知摩狗係邊 同做緊乜鳩

拖舟咁醒 點會肯黎曼

唔係喺俄羅斯講緊波咩

竟然咁無聊

等炒有咩好理

最區已死

春

17:40

有冇咩轉會消息

想J金章安？

杜格拉哥斯達好j D

呢個玩FM或者Fifa就J到

咁j埋麥巴比

一早買左啦

留返喺下體啦

摩狗快簽美沙打右翼

一個時代終結

牙朗

摩狗性格應該買古利路啦，咁多傳中

Welcome Back
DDG

潮撐ddg

支持共產主義打倒法西斯！

ddg又要出醜了

迪基亞想失幾多球呀
講丫

DDG踢埋呢場好返黎加操喇

俄佬bye bye

笑

俄佬咁樣輸

俄佬真係黎搞笑

迪基亞撲波未呀
成個世界杯救得一球

無屎波係度 有難度

西班牙種猜猜猜睇到想死

悶到仆街
快速反擊又無
靚組織又無
中場猜猜猜 睇緊雲高爾咩

入得多驚行唔到出場, 係咁易一兩球收工

對閘有位又唔爆，法國好睇好多

ddg訓著未

同雲鳩爾D波有得比

可惜牙敢今年冇得教訓下呢隊西波

想訓了

猜撚完未。。

好撚在雙開睇F1, 如果唔係悶撚死

ddg

垃圾龍差D比人玩死

拉高倫

八強有六隊都有我獌球員

西班牙唔換打法既話分分鐘失波

benz收皮, 牛馬一齊開心

悶撚到仆街

去左打機淨係睇左後段都覺得好睇

手球

12m
追和就應該好睇少少

碧基抵撚死

廢龍唔知救唔救到呢
big基又輸12碼

又玩ddg

唔通迪基亞又失波？

巴西Fred 都唔知有無機會踢一場 -，-

又失 0 save

可以等12碼了

ddg對上果次救到12m係幾時

廢龍世界盃幾多cs

又捉錯路 十二碼都救唔到留番喺曼啦

辣殺

ddg 渣ga

唔係有1下咩

DDG平時十次都係救得一兩次
睇到慣哂
有咩咁好屌

Ddg救12碼不嬲唔叻

Ddg

係有一下, 射落佢心口度

得罪講句， 拉狗碧狗仲廢過史摩寧
都係犯低級錯誤， 仲要搞廢左迪基亞

咁樣下半場應該好睇d

終於唔洗睇後場鳩猜

DDG準備登機了

清新世界盃都救過

ddg好慘，又冇clean sheet

okok

史摩寧得罪講top1中堅

屎波 > 碧基

你就算把啦

ddg快啲滾回曼徹斯特啦

對比返琴晚高甸勁撚到

我宣佈，navas 先係世一

DDG好慘 點估到碧基同拉膠仲屎過屎波寧
場場都害佢咁 不如快手出局返黎啦

咁你都得罪好多人

係, 賤種咪撚再搞ddg

ddg接左個波

Pk有無邊場無柒到

沒有史摩寧 那有迪基亞

頭先冇睇 今晚係喜般定洛蔚？

ddg 救12碼唔太得 不如佢下次撲向佢諗個邊既相反方向吧

DDG又無CS

廢龍, 快d返黎加操

曼聯有史摩寧，西班牙有big gay
DDG好慘

無佢地邊有得成長

點會估唔到 不嬲話碧基拉膠唔識防守

喺西班牙冇咩點救過 喺曼就場場神救咁滯

一係唔使救，一係無得救

ddg依家連12碼都救唔到

講得岩,世1龍靠中堅先救到波都仲好意思叫高人工

有幾可救到

西班牙登埋機就黎冇人睇啦

美國季前賽計唔計？

1：1都開始眼訓啦

西班仲牙d閪差真係好撚悶

ching屌緊女打字？

閪搓⋯

D清

ddg悶到訓著未

西班牙拎個年都悶過閪
可惜洛賓射唔撚入

點解西班牙咁鍾意換走DC狗

真係好弱智⋯

俄佬龍>>>ddg

五百幾野橫傳 悶到痴線

場波悶撚到呢

突然發覺daddy種大巴足球好好睇

直接12碼啦

好撚悶 俄仔晉級可能仲好睇

feel到陣間ddg一球12碼都救唔到

發覺西牙開始阿妓化

傳來傳去射唔出

西班牙唔攻搏射十二碼？

做定罪人都得
佢救12碼都一般

西班牙一球正常攻勢都冇

25%左右
扭呀應該多10%

多謝牙敢上屆一早送呢隊西波登機

最後一個名額換龍

開始掛住daddy d防反了

踢加時最好不分勝負
想睇12碼

西班牙自己友撞自己友

伊斯高唔洗錢都唔好要，一隊入而有齊山狗、妹妹、伊斯高真係唔敢想像

西班牙太廢想佢出局，佢繼續係到都唔洗有好波睇

Jonas Giæver
@CheGiaevara· 25m
Manchester United are present at Brann Stadion today to scout young striker Erling Braut Håland (17), according to Norwegian Eurosport. They're said to have scouted him for a while and want to see him against Brann (who are top of the league). He's the son of Alf Inge Håland

Molde are managed by Manchester United legend Ole Gunnar Solskjær

直接射啦屌

Ddg腳震未

準備睇ddg了

瀨埋屎啦

daddy 得防 無反

希望ddg識做hea撲親手送西班牙出局

唔知點解好想西班牙輸撚左佢

應該有絕殺

西班牙輸既話克羅地亞有機入決賽

你當我地英撚死架

有五十年最強英撚

如果係ddg應該入左

個龍

傳曼黎

落雨射12碼有排笑

一齊撐ddg啦

十二碼唔知DDG會撲岩幾多次

高路雲跑得好快

落雨 鬥炒啦

等睇拉膠飛機

俄羅斯然=摩佬win

名宿黎架

都傳左好幾年

摩佬撐俄仔咩？

睇ddg表演

橙，ddg唔係好識救12碼架wo……

之前曼都想買佢

好撚大乳

真係苦戰
苦悶個苦

ddg準備比人屌到爆了

有冇窒步睇

俄仔啪撚左藥?
120分鐘仲咁跑得

DDG十二碼會唔會當眾出醜

Ddg啲十二碼.....

大巴🚌

老抽+落雨

ddg成場悶咁耐會唔會唔夠集中

唔悶佢都唔集中啦

ddg應該冇諗過對俄佬要12碼

今屆世界杯佢有集中過咩

DDG 恥笑區

高基成場成個聰明仔

九成無練到, 可以返黎喇

落雨？
會唔會有人跣腳

De gea

DDG

spain 1-0 russia

西媒呢場輸肯定入哂ddg數

留喺曼徹斯特啦

2-1

捉到路都救唔到

中柱 cs

2-2

DDG好廢

邊個飛機呢

2-2
koke missed!

2-3

Koke

ddg 登機

高基

腳隙入

俄仔生生性性

ddg中龍就有

Ddg救到未呀

西班牙

咁廢既龍真係留係曼聯算

西班牙bye鳩bye

ddg最廢個part一定十二碼

Ddg始終都係唔識救十二碼

蝗仲買唔買呀？

呢球放張凳都救到

DDG 2球射中間都救唔到

今屆ddg真係好屎

俄佬應該有練過下12m 下下都彭彭聲

死猁狗aspas

俄佬教練型到

垃圾ddg

Ddg4球掂到三球但一球都救唔到

用腳救左 屌打ddg

DDG唔撲好過 等人飛機仲實際

歡迎ddg歸隊

ddg救12m係差
但感覺上臨尾兩球鬼鬼地

印象中我真係冇創見過佢救到12碼，最深刻係8-2妓個場

佢有兩球唔撲盡
佢成日都係咁 訓過去就算咁

一人一個DDG救到既12碼

DDG躝番黎啦
垃圾

椰仔個年對新特蘭

廢龍滾回曼徹斯特

救過拜恩斯第一球

愛記拜恩斯

敢帥第一年對拖肥咪救過囉

FA CUP對LKK咪救過囉

PRESEASON睇唔睇到DDG

雙牙 德國 阿根廷

英撚入決賽啦

點先可以俾人入哂D12碼

發覺ddg淨係識撲自己右邊

DDG一季神級表現
一個世界盃還返哂

8-2
前季足總盃4強對愛華頓

射嗰兩個最後黎左曼

vps

一季?

唔通今年真係英撚？

過到哥倫比亞先講

ddg依個廢龍留返係曼聯算啦

英撚

輸死d賭仔

唔知以為西班牙球球都輸DDG

DDG係樸死右邊 但英超成日撲到

垃圾西班牙間諜滾回曼徹斯特

哥倫比亞都過唔到

係 由第一場撲呀朗到今場6個12m

過到班毒犯
條路真係直通到決賽

歡迎DDG回家

睇黎英撚要入決賽

一吹奏就會死

仆街 d強隊88晒

ddg返黎啦

比利時： 屌

呢隊西班牙真係同以前差幾皮，唔覺會走得遠

比利時

比利時依家應該屌哂鬼
有條靚線唔走死都要首名

拉膠搞到我地沙拿咁唔洗還牙

4強
英格蘭對克羅地亞

唔通英撚真係入到決賽

怪J仔逞強

唔通英撚真係有機

8強開始牙傾隱形
lin 4強救國
決賽加時 福仔後備絕殺
劇本

ddg matic 咁早可以回家,好事黎

J仔還俾英人

開始吹奏英撚即係十六強出局

睇黎今年球皇lin登基

屌佢老味 岩岩睇睇下十二碼突然有隻大強飛過

幾時開始龍門係奉旨要撲到十二碼

敢帥換龍門開始

哥佬定律 唔通英撚

由曼有勁龍開始

Ddg係曼球員
波台唔會放過呢個機會插佢

ddddg可以早d歸隊

廢柴DDG永遠唔駛出走奧脫福
乖乖地做名宿啦

屌你now個兩條女咁都入ddg數

今屆啲傳控隊收曬皮

ddg係咪回塘？🤔🤔

垃圾以後同我留係曼市 等雨水每日懲罰你

屌佢地老母
成屆剩係派左球膠
好似球球都關DDG事咁
屌哂佢地老母

一早睇通晒

係，要賣

唔關ddg救唔救到問題 因為佢係曼者
你睇呢幾場西班牙班後衛個個都犯錯搞到對面又12碼又單刀
但d反曼就一定抽ddg啦 谷左咁多年

屌哂樓上吹奏英撚嘅仆街

下個到你登機

出左奧海城睇，有條友著俄羅斯龍門波衫比人捉住做訪問，佢個fd著上屆卡斯拿斯

你岩

咁廢留隊啦

Marcus仔有冇信心

四強比利時 克羅地亞 法國 英撚
9成係架啦

嗰一成就係英撚

因住陣間燈到格仔輸波

有球王摩迪 冇事既

決賽一定係法國英撚

今屆打防守波仲有著數

聽日英國傳媒一定射到成地精
之後英撚又上腦

支持比利時英撚
阿根廷都入法國3粒
無理由比利時唔得

M記包 德國->西班牙->巴西

丹麥入到都過唔到都未必過到俄佬
主場雞呀

1091 對 272

終於唔洗驚皇馬會買 呢d廢龍走到去咪又出醜

屌條下線都唔知想點
不過唔好睇小英撚 不嬲遇弱越弱

踢得咁悶抵出局啦

now有個西班牙迷喊到死老豆咁

德國牙朗西班牙出晒局 仲有冇女睇波

條女頭先話最大責任係ddg

世界杯要睇日本

英格蘭有機 美lin有冇機會帶領班英撚舉起大力神盃

仲有法包同巴西嘛

加埋d傳媒打飛機

Welcome Back
Fred

睇nigga同尼馬?

牙fred卡古聽日齊齊回家吧

第一球似係ddg手力唔夠

lin 同福仔book定後日機票吧

個波咁勁

FM都唔得

感動既係，又多一員猛將回歸，ddg 深知出糧係球會，最緊要球會有表現

最好以後唔選佢

俄佬除咗第2定第3球之外 球球都射到好撚行

講真如果話佢食禁藥都有人信
120分鐘無停過咁跑

希望皇馬唔好買迪基亞呢d廢龍

ddg 可以安享獌年了

俄佬跑得仲多
抵啦hea到出局

navas 加100m 可以諗下

其實班反曼（我諗都係猁狗車狗個堆）睇ddg打得差咪仲驚 留曼機會大增

真心DDG咁既表現 身價至少跌一半

其實我覺得法國入唔到決賽

佢地係咪都抽左先嫁啦
又話吹大左又話二線龍
得啖笑

其實呢場西班牙學足V92 D 0:0 西波，唯一冇學既係120分鐘應該留番個換人quota, 換走ddg 個廢龍

ddg 表現像米奴列

好人好者點會反曼

如果spain最後個球係 easy go 射入左， ddg 有機save the 最尾果球

認真其實當年阿敢真係幾勁
帶住2線既荷蘭 得3個撐勁人撐住隊波
5:1贏西班牙
和定唔知贏左山狗隊智利
碌碌下入埋4球做季軍
阿敢打淘汰賽係有一手

4強*

過唔過到哥倫比亞都成問題

巴拿馬仲廢過歐洲區外圍賽d對手

而家係咪得返10個曼聯球員喺世界盃？

摩佬是無辜的

呢年world cup 踢殘左vps, 之後佢喺獌好似無以為計，有心無力

David De Gea has faced more penalties with Ramos and Pique than he has with Jones and Smalling.

I can’t believe the chuckle bothers legacy has been outdone!

笑左
ddg明明有兩球捉到路 仲想點

無人幫條女寫稿就現形

唔係對腳咁正 佢同廢人無分別

今場波真係好似睇緊1516果陣既曼聯
由中堅開始策劃攻勢跟住猜極都猜唔入禁區

要過巴西

最後一球DDG同AKINFEEV都係捉到路隻腳擋到 一個擋唔晒一個擋出左

DDG曼聯永遠歡迎你

可能巴西豬俾lkk 呢

藍罐1-0 CLS

快到

1-1快到呢

快撚到

-6足球

今場半大不是夢

爛牙左腳射fk

Jesse Lingard on Jose Mourinho: “He's been great with me. He's put faith and trust in me and it was up to me to repay that faith. He's played a massive part in my development.” #mulive [pa]
lin頭吹奏daddy

同卡蘇拿一樣左右開弓

諗返起上年叫爛牙死撚開果D

爛牙佬

女人睇波係垃圾就梗架啦
最on9係now放佢出嚟吠

真心覺得 ddg 除左球甩手之外 冇乜失波關佢事 只不過佢喺曼成日一場救好多必入波 但西班牙咁少比人起腳佢唔駛表演

似猁狗多 佢地隊西隊歐聯搞單咁既野
一定抽返ddg 不過好彩唔係曼聯咁解

啱呀，DDG呢啲廢龍喺我曼長留啦，唔好遺害人間

我d忽然女球迷fd都話ddg廢
因為對面個龍救到，佢救唔到

搞掂 12m
唔駛等一陣互射

嘩屌
摩迪射失

老舒米高此刻靈魂附體

班蝗狗屌ddg撲唔到12碼就叻
摩迪射失又無晒影
世界第一中場

克羅地亞最後5分鐘先認真踢
出局啦西波

Denmark la

大力神都唔入

今日4個龍有3個都撲到12碼

屌 西波出線

垃圾ddg滾回曼徹斯特!!!!!!

認真講
Ddg成個世界盃真係打得差
荒失失咁 無哂信心

希望唔會返到黎 影響到球會表現

世界杯無左matabb同hehehehe
係差咁d

下線依條死亡之旅 終於有隊強隊贏到波

計呢次世界盃 de gea直頭算係最屎啦

有屎波

ddg俾D西迷西媒屌得愈甘就愈唔會返西班牙啦
抖多幾日好快D返黎簽新約

係疤同痢抽下水ja

講真保方早幾年咪一樣比人屌12碼波皮都掂唔到

克羅地亞/哥倫比亞 都唔撚易踢啦

我曼後防唔係得ddg!!!

摩9快撚到爛去教國家隊啦
佢d大巴戰術岩撚晒e家既世盃

如果決賽法包對英撚
d廣告係咪用大頭相麥包皮 vs lin 做宣傳

係都揀kane啦, 貪lin個樣夠弱智咩

DDG整體救12碼率啱啱好25% (11/44)，唔算好差
但大部份撲救都喺早年
佢近14個12碼1個都救唔到

羅美路, 10/34, 29%
保方 31/101, 30%
neuer, 18/52, 35%
古圖斯 5/31, 16%

佢認真需要改善救12碼

排第尾

牙lin個樣特別d 有星味

放喜般著住英波衫咪得

兩個一齊攻小朋友市場
一個忍者龜 一個social media舞王

【體育】雖然已退出代表隊，但前隊長朗尼仍然心繫英格蘭，相信球隊有機會在今屆世界盃登上王者寶座。

119場攻入53球，在2016年退役的朗尼（Wayne Rooney）是英格蘭史上入球王，在德國、阿根廷、葡萄牙相繼出局後，他認為三獅兵團有力問鼎世界冠軍：「有一些強隊已被淘汰，今年英格蘭或許可以走得更遠，希望能夠捧盃而回。」

「我認為頭2場比賽，他們踢得非常出色。看到陣中有這樣多小將真的是煥然一新，他們充滿活力，壓逼力強，而且能夠入球。現在對英軍球迷來說，是一個很刺激的時候。」剛轉會美職華盛頓聯隊的朗尼續說。

在周二16強將面對哥倫比亞的英軍，最後一場分組賽半力出擊下，以0:1負予比利時，但32歲的朗尼認為落敗令英軍走線更有利：「那場比賽，或者沒有球隊希望勝出。落敗對英格蘭在世界盃的將來更好，我認為他們進入了更好的一條線。」

對哥倫比亞即輸

英撚唔似搞得惦哥倫比亞
下線而家真係成堆冷門混戰 入決賽大熱門變左克羅地亞同英撚

DDG係西班牙畀人屌到一棟都冇
希望返嚟做獌反而有歸屬感

番黎叫木仔續屎波

我獌最有人情味
你睇下屎波仲有得留底就知

DDG喺西班牙除咗高基冇frd子

曼徹斯特養老中心

西班牙佬唔睇英超但會睇世界盃
利申 9up

認真，DDG而家28都黎
仲未喺世界杯/歐國杯/歐聯有令人印像深刻嘅表現，世界杯/歐國杯/歐聯四強都未踢過
佢以後好可能好似簡東拿咁，英超以外地位唔高

佢係龍門都仲好 仲有時間 vds本身都勁 但都係30幾歲先上神枱

屎波有邊樣差過拉狗同碧狗

樣

弱旅出鋼門

伊巴：洛杉磯依家擁有上帝同皇帝！

件廢老又出黎9up

返黎曼又有lin,又有hehe 馬達同佢玩,留喺曼得架喇

佢有冇去睇波

朗隊

睇山狗ig好似削左
無上一季身型咁擁腫
唔知係唔係減磅升speed

提返大家，今年轉會窗係英超開咧前一日就會完

得返一個月到嫁咋

屌爆木仔

季前輸波買人

山狗真.毒撚
ig唔係去跑步做gym就去撚狗

英格蘭又贏冠軍, 死啦, 一陣lin會唔會唔夠時間休息

真
無其他喇
極少同朋友合照

下一場俾哥倫比亞收皮啦

仲有佢條女

霸氣呢樣野真係天生
十足十以前嗌住條後防屌晒鬼咁

買咗Fred木仔已經收咗工

係wo 掛住世盃
木頭做野未

木仔: 再催60m買契仔安

一早話左啦，5月尾都無簽人就預好趕，因為世界盃期間木狗唔做野

簽左兩次fred啦，仲唔夠？

《小國英雄：天才門將2009・艾堅費夫》 | 波事春秋 | 球迷世界 -

傳雲達沙接班人 vs 真 雲達沙接班人

佢ig啲表情同片都好老人家feel 好似毒撚第一次用ig咁

木: 等巴西踢完世界杯咪叫安仔黎簽約囉，嘈嘈嘈

高路雲幾好丁

要牙朗都唔要安

好似話幫老師去緊英國

右翼呀DLLM
睇黎新一季右邊又要真空了

右翼買到包皮我都已經心滿意足

我要高甸呀

馬列斯都好啦

No RW No Party

最後就係買沙基利返黎同馬迪隻抽

Erling Håland 挪威17歲前鋒 打緊蘇B隊莫迪 老豆打過同市同埋列斯 琴日傳有我曼球探去睇佢對聯賽榜首嘅比賽 結果半場入4球
細盧卡古7歲 但輕7kg左右 蘇b話佢似盧卡古

沙狗

Viu TV
播2點 都唔播10點果場

注：個隊聯賽榜首 賽前14場失5球未嘗一敗
比呢個細路半場入4球破處

佢老豆...

堅尼..

好似好有料

其實咩事 對佢老豆冇印象
但redcafe勁多人講起堅尼

自傳自爆特登報復踢鳩人單野

呢兩日巴西比利時瑞典出埋局
咁就full team開季

仲有法國

漏左英撚

咩相?

諗起曼聯球員捧唔到世界杯魔咒

今年烏拉圭/克羅/俄羅斯/墨西哥贏

Craig norwood
United are set to announce their third signing of the summer transfer window this week. Lee Grant from Stoke City.

我無quote

即係romero 會走

Link呢

3號龍門呀，啱啱先放監

公海

八強有五隊都有我獌球員

哥倫比亞冇我獌球員喎

四強最好係烏龜日本俄佬哥倫比亞

牙lin福練左12碼未

Pish

邊有死, 算多人架喇

出去求其開個post都大把人反迪迪仔

反咪反 佢係曼聯勁咪得
西班牙理得佢
呢D 西波鳩猜全場真係早D出局登機算鳩數啦

班反曼谷左成季, 仲唔起勢咁吠咩
輸波又唔關曼聯事, 曼迷唔知幾想佢快D返黎

圖已cap

屁馬登埋機 港女末日

carry左隊波成季, 柒果幾場仲要唔關我曼事
快d返黎搵屎波加操啦

仲有潮男lin

仲記得之前幾季DDG對親猁狗都上晒身 班柒頭叫晒春個樣

更正: 幾季

咪就係
好想睇佢地傳成千腳咩

睇鄰居光頭佬套正版仲好

尋晚果場真係好似坐定粒六咁猜住踢

禽日睇到好撚想西班牙輸鳩左佢
唔講以為普京拎住支槍指住佢地踢

可能真係成班sniper準備好曬

大米開到聲話想走
GOOD LUCK

快啦
唔滕返d位出黎點買人

唔用佢就俾佢走啦

小豆個頭搞到咁

落到場幾顯眼

無鳩啦啦簽龍門做咩
免簽？

借走joel仔
lee grant做第三門將

要錢就不了
免簽是鳩但

3個龍
2個免簽

我第一場係咁叫佢分組賽出局，我d fd 以為我痴左線

一來呢隊閪波無攻力本身都走得唔遠

二來我驚佢打得太好添呀，一陣比人笠波衫

同阿奴度域combo

我諗全世界接近冇人比曼迷更想見到DDG喺國家隊打得差，全世界非曼迷同西班牙嗰邊愈屌得DDG犀利，曼迷就愈開心

本身都諗住賣佢啦，同蛆記傾唔啱轉會費嘛
唔再買閘嘅話下季就係羊、華、肥梳同大陸仔四個打閘

係西班牙柒哂佢, 返黎正常開季啦

見返屎波寧個背影就上身架啦

雖然佢地俾人入左之後入唔返波，但唔係碧基on9俄佬都唔係好大機會入到波姐

一見到屎波就全場保持專注

搵羊仔？

英撚馬甸尼

番到曼就即刻識得屌後衛

是但啦都係出DDG嫁啦

名人後代黎講佢算幾好

今年除左c朗果下柒左之外 無一球係應該救到而佢救唔到
當然你可以笑佢救十二碼廢喇

無計 對迪基亞既要求就係救到一D你覺得無可能救到既波
不過佢比人笑都正常 幾難得先可以笑佢 仲要踢曼聯喎
即係利記個D龍 個個月都有得笑,迪基亞幾年先可以笑一次 咪比佢地笑下囉

其實西班牙好多條友都踢得好垃圾,唔想贏咁,迪基亞只係其中一個打得差既球員

俄羅斯果兩球12碼佢應該救到

英撚聽晚晉級
請一位曼區絲打食半島英式下午茶

有意留tg

係 捉到晒路都救唔到只能講自信唔夠 去得唔盡
特別係手拍到個球

Ok lm

巴打？不了

Me有丁絲打黎

要有西絲打

阿朗出左局，買左件妹妹支持下

痴撚線

正評都有通知，連狗係咪咁無聊＝。＝

西班牙換左教練 保守到仆街 只是在外圍鳩控傳

Grant

笑到噴水

大家砌定陣容開季

Ddg
Romero Grant Johnstone pereria

小豆正選!!

Para quienes apoyasteis, criticasteis con respeto y sufristeis con nosotros, gracias. Estamos jodidos pero nos levantaremos y no dejaremos de intentarlo. Selección Española de Fútbol (SeFutbol)

To whom supported, criticised us with respect and suffered with us, thanks. We're fucked but we'll get up again and never give up. 🇪🇸

加油Ddg

We're fucked

估唔到佢會咁打

lozano支持區

唔係借出去咩

hehe真曼

咩big things

支持牙fred

Ddg終於知道曼聯fans對你幾好未

支持佢暖凳?

其實而家隊巴西真核係古天樂

你對佢好啲...

浄係知尼馬唔可以做核
佢個心態真係同普巴差唔多，隔日hang 一次機

上呀小豆！！！！！！

沒有史波摩 DDG什麼都不是

史魔零同迪基亞同一季黎

豆個頭

韋利安有咩咁勁

豆咁多年都係推波有D障礙 冇人迫都會帶到甩甩下咁

呢d女咁識搶鏡 多數g黎

小豆 黑b 2個啲腳下功夫都差唔多

夠黑

D反擊幾正

咁跑法 原來剩係20分鐘

好勁

是g最好，不用負責

唔要韋利安可以嗎

買Sam哥打3號龍得唔得？

咩歌

Stroke個龍真係買得過？？？

佢好似西甲正選

你個名無左後面條尾既

清新都已經少出
搵多個3號做乜=。=

不過佢打球會好廢

聰明罰球戰術

咁長命無用，去老人院做左日義工，深深體會到

好似話球會最佳球員

為世界盃而生既龍門

都要有個三號龍架 -.- 可能借晒P仔莊士東Ohara出去

韋利安咁都唔勁?
佢d 變速 盤扭 判斷 罰球
呢隊垃圾曼夠打正選啦

人地肯唔肯黎先得架, 3號龍真係齋坐架咋

好多無球走動，拍lin

其實佢啱哂摩佬用, 不過呢度嫌佢貴又嫌佢老

我係佢都lur飯應啦
反正係成篤屎都係打後備
不如去大會搵埋最後一桶金

啲選擇太差 個腦同迪b一樣
條友完全靠硬件踢波

干狗走既應該買唔到架喇
而且賣馬迪又奶左一野

韋利安 = 強化版LIN
一隊波一個已經夠

唔撚係掛
講判斷真係討論唔到
我覺得佢好過唒而家曼d 兩翼
除左山神走緊下波唔敢講會唔會上番黎

摩佬表示要全民皆兵, 工兵個兵

油王賣個人情比馬迪同摩佬遮
車仔d 買賣大權不嬲唔係教練手
係間路時買一兩件你想要既比你

Sam哥勁到

安勁到

巴西今場真係100%波

Yes

契仔安welcome

勁撚到

有冇人開始丁安仔

墨西哥

taco佬反擊陣個判斷真係好撚差

Fee agreed for Sam Johnstone. @ManUtd to get £6.5m, rising to £10m if all clauses are met. Due to have medical @WBA later today.

羅辛奴可以過黎做轉會手續啦

契仔安而家真係要60m

韋仔好勁，摩佬睇到扯咗

左邊好多人

其實3號龍真係求其搵件青訓上黎坐已經夠做

一陣係馬仔加60m換再30萬磅人工都似

不死人打國家隊即刻食牌

肯出牙FRED未

馬斯亞應該走架啦
唔識防守摩佬唔會用

佢係皇有時都食牌架，不過一定唔會紅咁解咋嘛

老墨班前鋒咁心急

下場停了 等比lkk sm

明明第一場對德國好瀟洒

快D買 羅辛奴 又夠快 腳下功夫好

不死人下埸停賽
係咪有牙fred睇

佢而家咁黃左都唔洗指意牙fred今場會出

反正下場停，一定比佢打哂

Now d譯名好怪....

條三叉戟俾人睇穿哂啦

契仔安上哂身

安仔上力

金章勁撚到

sam gor

早兩個月 我話金章安 世界級右翼 比呢度專家笑

企開d啦, 馬迪

Lozano真係獨到仆街 咁多機會都要自己去自己射

J佢不如用返馬仔福仔

係 點解有人j

好似福仔, 一拎波就睇唔到其他人

好撚勁

根本間諜黎 睇佢帶反擊就燥

契仔安

技術速度出波雙槍
一隻翼要有嘅嘢有晒
重要肯做工兵

金章安勁到傻

契仔安爆極都有, 油王應該封盤唔賣喇

佢地都唔知有冇睇話佢踢

D 罰球靚撚到
呢隊曼正選無人勁過佢
後備馬達就廢事講

至少福唔會由邊帶番去禁區頂遠射先

errrr 好似會

入左德國一球真係以為自己好撚勁

點會唔會

越黎越驚摩佬拎馬仔去換

咁算，兩件都垃圾

尼馬

洛一招

金章回防 搶波再 幾下one two 再單騎

屁馬斷腳吧

有無咁撚痛呀, 中左殺蟲水咩

尼馬收皮啦

馬仔係摩佬手下應該唔會點進步
轉會都係99%既事
其實都係可惜

我係墨仔真係收佢皮算, 等佢訓係醫院慢慢扮啦

要賣就賣遠d, 唔想見佢鏟草

一邊矛，一邊鍾意做戲，齊齊收皮好過

moreno出黎斷佢腳啦

頭先場邊果下真係假到喊

墨佬真係除咗反擊乜都唔識
拎住個波完全無威脅

係就快 唔好等下個禮拜

出下牙fred啦

咩叫激光電視 見到場邊D廣告

倫敦好遠架

斷到shaw個次咁

推到去死位先後出 意識差撚到

大陸野黎, 類似投影電視果d野

Fred 係咪唔會有機會出

中國領先

應該無喇,

出場佢排到最尾咁滯

班講波佬on9?

好心佢有心宣傳就寫英文啦, 鬼佬撚識你殘體字咩

比強國人睇架

鬼佬先唔會買你d支那貨

唔怪得摩佬死都要契仔安
攻又得回防又得

迷摩了

暫時最低水準16強係依場

都唔係咁講, 好多窮鬼都貪平
講黎講去都係性價比

鬼佬先貪平買支那野 支那人就買歐美貴野 一個生態圈循環

點都好過西班牙掛

支持曼聯接收韋神韋利安

70m拎去

費綿奴

老鼠

墨西哥有20分鐘好波算係咁啦

費綿濃

情願睇橫傳好過睇矛柴戲子

咁又唔係, 好想睇班矛柴踢撚死屁馬

vivo 海信個d咪醒

墨佬個教練激動到青筋都出哂

一出黎就入波, 墨仔兩次都係輸條右閘

Fred

比利時 對 巴西
一定有我曼球員回家

唔換定牙Fred出黎打下，下場即用就仆街

西班牙低質到暈

不死人冇得踢都唔會用佢啦

正選無，後備都有機會出啦，保連奴唔夠一場氣，仲要費蘭癲奴又唔後生

巴西 D 中場中 好全面 保保 費蘭 不死人 Fred

仲有奧古斯圖

嬴緊幾球或者俾佢出下既

55波偏晒比巴西

今屆呢隊防守勁咁多
射門閘晒,高波清晒

費蘭癲奴代不死人正選

都有空位俾墨西哥打反擊既 係LOZANO獨到仆街姐

屁馬如果把握力高D 先有機會追趕美斯 C7

bye Johnstone

70m 打包埋下殺特就有得傾

好耐冇聽過呢個term

佢都6.5m.....

話哂都英人..

一張身分證係咁上下價啦

D戲好屎, 九成係疤狗未學滿師就走

之前曼出去d年青龍都打得下

對番曼仲例牌上身

綠生竟然無開日本果場po

Heaton

斷估都唔會爆冷 唔睇lkk啦

日本贏既話 我朝朝陪你叫春

企開d啦

阿狗又簽左件
我地呢

原陣開季

摩狗dllm

Manchester United will announce the signing of Lee Grant from Stoke City later this week. (source: @CraigNorwood) #MUFC

Lee Grant

Keyman仲講緊普巴上場無表現

頭先俾果球好靚

佢美斯呢

登左機唔計

係fb出左千字文哭喪啦

卡拉斯高去完中超之後回哂塘

好撚廢, 頭先又唔射
而家又夾硬傳

lkk又搞笑

收埋隻手都吹奏日本有紀律

省到人喇

睇黎又要搵爆炸玩燒味恰鳩矮仔

黎啦，舉手指公

卡拉斯高廢到

出爆炸既日本實頂唔到

LKK

Maya依下係唔錯既

話口未完又搞一次笑

lkk呢球就真係搞笑, 一野撞埋入去啦

熟識既lkk返嚟喇

平時吉田麻也 係咁自爆
係國家隊咁撚醒神

睇黎比利時好快入波

上季打修咸頓唔差既

吉田麻也最尾推走左佢，本身佢預岩位

好多中堅都係
惴夫雲又係咁

日本

好癲 對比利時都打到均勢

日本幾下組織幾靚

香川

山狗又做gym
真係好撚勤力

古圖斯牛油手，唔通日本真係可以奇蹟八強

踢到咁就算輸都應該收貨啦

轉撐日本了 sorry lkk🤷🏻‍♂️

我係日本人

次次睇佢ig唔係跑步就係做gym
再唔係就係撚狗

比利時條左路
放題咁既喂

佢季初好撚勁，絕殺追和都有

係雲迪克復出雪左佢一排就唔掂

尋晚發夢雲佬返曼踢一季拎左神射手
分分鐘佢搶點入禁區勁過晒曼是但一個人

雲佬禁區搶點當年全世界最勁咁滯

留名

今屆太多變數，日本唔係冇機

Hailey

近廿年應該得牙朗搶點係可能會癲過佢

日本仔

運都有埋

大日本帝國

聽日去
入八強就落bar睇

如果比利時都出埋局
英撚 法國 格仔 巴西都9成9了

比利時又係唔落後唔上力個種隊嚟

輸埋嘅話
J仔會唔會做罪人

lkk可以返黎喇

2:0

2-0

嘩

Inui!!!!!!!

cls

lkk 都要登機

呢轉世界盃輸死幾多賭仔

比哂位人起腳

我系日本人

決賽英撚對日本都唔知撐邊隊好

有無人記得未開場日本贏幾多賠

世三射就中柱，日本射就貼柱入

好似8定12倍
全場2:0 成百倍

日本晉級5倍

上半場開波望左下仲有成7倍幾

收卡拉斯高換j仔啦
踢到屎咁

收卡拉斯高 打返4後啦

比利時個個都勁，砌埋就大賽收皮

足球小將2018

比利時輸埋嘅話卡拉斯高真係做硬戰犯

換爆打燒味啦

日本🇯🇵正呀

支持日本

輸到兩球
要贏應該係換韋素+卡拉斯高
推梅頓斯打cf 換包輸阿姨同渣古打442

支持柴崎岳 支持日本仔

出卡拉斯高放棄防中真係on9 比利時中間弱撚到 支超爆炸頭完全頂唔住人地 最on9係卡拉斯高同世3成日撞咗位之後佢就企定定on99咁

擺棵樹出嚟炸佢老母啦

馬迪 DDG LKK 可以早d休息，返曼聯練波

lkk

渣古可以提早休息

渣古繼續係曼既風格

Lkk有得抖係好事嚟

比利時仲唔變陣

卡拉斯高根本就今日唔同往日
條撚樣去支超之前嗰半季已經膠膠地
lkk個細佬都好過佢

好彩英撚唔洗打日本

硬係覺得渣古爆炸會入波反cup

決賽打

換走mertens

打馬體都好地地
無啦啦打左半季支那就咁
同世三撞位又無one two抵輸啦

出爆炸燒味了
日本要頂住呀

燒味

Keyman真係唔識架wo
話梅頓斯打翼衛

等輸啦

今晚唔十卜曼聯了

爆炸渣古雙箭頭
希望老豆學下野

Mertens咪同梅拿一樣用法

可唔可以支持少一次爆炸?

牙敢咪用過爆炸打箭頭囉

換查迪利都唔換泰利文斯

Lkk: 🙌🏿

sor 禾迷爆

日本今場猜得最輕鬆

日本d後防好勁

吉田麻也上撚晒身

日本一好波

咁樣頂入
日本

打成季聖人都唔見咁勁
Btw岡崎慎司傷左？

頂住

話說長谷部誠同kdb係狼堡有冇做過隊友

領先兩球很危險

而家2:1都唔知對攻定縮後好
對攻博多粒又怕世三反擊
縮後又怕9981

日本應該照攻住先掛

V92式鳩搓

架仔好野

公海幾個即討po

爆...

2:2

爆炸！！！！

身高

molamola

爆炸

亞洲人無可能守到爆炸

爆炸🙇🏻‍♂️

摩佬學到野未

mola 屈燒味都屈死

架仔拎到兩粒都算係咁

爆炸仲勁過渣古

完全恰你班日本仔矮

日本無氣了

仲有無人屌摩佬續爆炸

摩契弟你睇撚到未啊屌你老母

體能開始跌

轉打前啦 做神射都似